一瞓醒見到阿狗同曼聯一齊輸波, 真係good morning

假阿

第34輪 熱車阿曼齊輸波